一人一個不合理限速既路段

元公去博愛迴旋處行50真係好撚弱智

講緊18鄉路定大堂迴旋處去博愛迴旋處個段?

仲要成日BBQ擺擋捉9你

梅窩有段路限30, 是否弱智，仲set 埋部快相捉人

呢個真係on9 50好撚慢

呢個位限50先on撚9

呢個位道理同老龍去觀塘過左荷里活要收50 一樣

滙集位呀...你大路架架開70-80 小路點出黎呀?

你咁講好多路都出唔到啫？ 例如杏花邨遊樂場小路果到出東廊都係要即時行70

香港仔隧道 黄竹坑行50

屌, 呢個位我開50, 成撚日俾人推

沙頭角公路 禾坑段 冇牌默認50 但係個個70以上

例位行50 由佢推

告士打道有巴士站果截咪一樣70

有次過完油麻地停車場轉入呢段, 有條柒頭應該開70以上右線趕住去死, 我同條女講前面好多時有差佬set快相, 行多一陣已經見到有差佬BBQ緊

龍翔道 鑽石山 牛池灣限50都係癡線

將軍澳隧道出寶順路
踩多少少油都出事

嚴重反智，次次係度開50,架車慢到好似停撚左唔行咁

天馬苑巴士站嗰段咪又係70

我成日黃大仙返觀塘呢個位都要DUP...

屯門公路行70仲on9,條路咁大行100都唔怕啦

每次係對面塞緊車望住d行50既車好似slow motion咁

唔好話你望住, 我係開車嗰個都覺得慢到仆街
不過照跟車速行

葵涌道大連排九龍，落橋大直路行50
仲要set部相機响樹後面驚你唔死得

其實佢過哂啲匯合位就應該上返70啦

唔明點解過左深井先80

因為成日有人撞

最on9係太子道東往kt 方向 油站對出得50
又冇交匯 on99

咁人地入完油都要出既

十八鄉迴旋處去博愛迴旋處槍回都真係比佢陰死

停車場行8 km/h

要就d 巴士轉線上橋

講緊葵俊苑對出果段葵涌道去九龍方向
轉咩線上咩橋

agger，仲勁多相機位

行50都成日撞車 .

70都已經隔兩日撞一單
100 應該每日都撞

都唔明點解屯公成日要撞車渣左屯公幾年

昂船洲落青衣50

70 同 100 對於撞車應該唔太大關係 大家都行100正正常常好難撞 係跟車太貼同亂cut線影響仲大

北大嶼山應該設無限速

我真係諗唔到點解青山公路屏山-藍地段行70
但咁多快速公路都係行70

要數十隻手指都數唔晒
依家入機場過左映灣園
冇啦啦80都夠晒on9
成堆車110 dup brake，80過相機，再加速返110

昂船洲大橋條路咁直做咩要行80

大尾督行50真係

成日行50 俾人推

兩邊都係

銀灣邨對出果段路，搭巴士中過，差佬笑笑口同巴士佬講乜咁唔小心呀

北大嶼山車佬: 我DLLM啊叔劈嶼南路果陣，你仲飲緊奶咋

馬鞍山繞道尾衝落西沙果段大斜，dup到迫力皮出煙先 keep 到 50，以前仲成鳩日喺天橋頂放槍，擺親基本上個個排隊埋去報到，包括住果頭日日揸出揸入果班

油柑頭至深井段最多彎, 最危險